警方對汽油彈一案之描述有多個不合理疑點！！！！！！！

港島總區重案組羅國凱警司稱

羅國凱指出，當時衝鋒車上有4名警員，處理完一宗墮海案件後，警員都濕身了，再巡邏一段時間後返回港島衝鋒隊的總部（毗鄰警察總部）。當車橫過軍器廠街時，警員發現一輛黑色私家車停在軍器廠街近駱克道交界，一名男子手持點着火的玻璃樽，警車於是減速，但該名男子突然轉身，向衝鋒車的左邊車身掟玻璃樽，引起火光，然後返回私家車，往軍器廠街方向逃去無蹤。

疑點:-

第1)軍器廠街近駱克道交界 有建築物相隔
如下圖, 警車不可能 預先由遠處望到汽油彈男子

第2)汽油彈男子當時手持的汽油彈並非面向警車方向
如下圖 (紅圈為男子手持點燃中汽油彈的方向, 綠圈是警車的車頭燈)

第3)當汽油彈男子正面建築物步行, 警車正駛出交界, 手持點燃中汽油彈並非面向警車, 警車上的人根本不可能看到男子當時手持的汽油彈, 除非有透視眼
如下圖 (紅圈為男子手持點燃中汽油彈的方向, 綠圈是警車的車頭燈)

第4) 警車停低馬路中心,便立刻開警號燈
(為何要咁做????為何要把自己暴露起極危險的狀態????
如果犯人手持極危險性物品 (例如爆炸性物品), 咁咪即係自殺?????)

第5) 警車警號響起後半秒, 男人便扔汽油彈向警車
(如果犯人時要襲擊警察總部, 理應發現有警車既時候, 正常犯案人反應會遲鈍及需要思考, 為何犯人可以半秒內豪不猶豫地撕汽油彈去警車????

即係該犯人等左咁耐既目的就係咁????? 會不會太奇怪????)

此外, 如果警方向記者解釋是收到市民報案有人手持點着火的玻璃樽在警局外, 然後警方接報到場, 整件事會非常合理, 但警方重案組羅國凱警司竟然話是警車發現該名手持點着火的玻璃樽的男子, 以上種種疑點根本不成立

有無人同意？

推

連登仔又炒曬車

又會咁啱時機

唔講單野
想講樓主好得閒，係咪冇野做日日上連登

咁今日紅日得閒好正常
邊似你老母做雞紅日都要返工咁唔得閒

Agger Push

咁你又想連登嘅

上

司馬昭之心
成班警犬鬼捉鬼再搵條友祭旗
有咩目的唔知 但一定唔係好野
可能事件後有大陰謀

想做戲又做得到成劈爛泥咁

你老母唔接客果陣都好得閒

第1)軍器廠街近駱克道交界 有建築物相隔
如下圖, 警車不可能 預先由遠處望到汽油彈男子

搞緊笑？

條友梗係有嘢比差佬渣住夾佢做呢單嘢啦
做得古惑仔會咁戇鳩渣自己部車去犯案？
仲要自己去掟？
比五千銀南亞佬掟完行路走你連車款都無得跟呀

等多一日半日睇下差佬個劇本點up啦

6月9叫多d人上街，不解釋

停車停係十字路口中心，
仲要停車先響燈，
好明顯唔明理啦

正常有case，係響住燈，拍車係安全地方，唔係十字路口中心啊

我又覺得你諗太多
警車上唔係得司機一個人
就算司機掛住望右邊
其他人可能望向左邊
嗰條友帶着晒黑衫戴埋口罩企路中間
見到都覺得可疑啦
係臨尾唔追駕車有啲奇怪啫

上面quote 錯咗
本想回覆樓主

揸車實望到

隔離post

你都on9
當警察盲咩

我東區小霸王做野洗你教？

而家班友擺明撳電腦搵個渣黑色benz嘅積犯出嚟做替死鬼，等市民以為破案神速，似足兩年前單九龍灣姦劫案，老鼠好大機會今晚响臭格比人做瓜，然後聽日話佢自殺，跟手啲法證法醫一齊作法搬堆證據出嚟話佢就係掟氣油彈果個。

你地真係兄弟嘅就搵班律師入去輪流傍住佢，有咩過到48再講。

黑警放左工咪就係黑社會囉
警黑一家親

果然自編自導自演
比d感情 臨時演員都係演員

ON9, 座野起好左好耐啦

炒乜撚啊，討論區就係愛嚟討論㗎啦，討論一撚定要啱哂，所以講吓自己諗法同推測都唔得？定你笑完人係連登仔之後自尊心會高咗？
笑人炒車嘅人比估錯嘢嘅人要戇鳩得多

你up乜9，你想講座野會起係建築工地範圍之外？

ON9仔, GOOGLE張相2017年
果座建築物起好左啦

弱智唔好學人上網啦

你答到座野會起係建築工地範圍之外先啦on9

唔好再問點解啦 佢哋兜唔到㗎

推！

都未撚計成橦野落地透明玻璃。

右邊果座野咪你相入面個舊建築工地囉,
傻鳩

樓主扮哂神探 完來現場係點都未知
如其係連登扮專家 不如親身去睇下 比多少少誠意做功課加強說服力啦

7夠未？連咩係地盤範圍都唔知？到達係咪香港人黎

死傻閪, 學人玩假膠玩到咁柒好心就檢討下啦

你同其他假膠撚差太遠啦

有無人睇得明條傻西up乜？開始睇唔明

唔係好明 放底D圖 又唔講問題係邊 好似好撚高深咁

有人撩交鬧想膠化個post啫

唔好兜喇唔該
已經睡夠柒

貼2張圖證明橦野係起係白色牆內而唔係紅色框，間接證明2019年既視野仲闊過google map d舊圖都仲覺得自已嬴左係咩玩法

幢野係咪透明玻璃？
咁即係警車未開出十字口前已經可以見到條友？

當然知

撚下佢地等佢地再柒D姐

班友學人玩假膠, 又唔識玩

同波台友差好多皮

google map 既舊圖視野窄過2019年，都能夠從側面清楚看見掟汽油彈者企出馬路個個位置。

雖然有透明玻璃, 但角落有一支大柱, 而且建築內(透明玻璃)後面有好多高身綠色植物

個post好多黑警

傻西不會面對，事實係係咪玻璃都會睇到，所以都廢事R e點

收爹啦懵撚 張工地相幾多年前呀
柒少陣啦 3毛都無你份呀

班差膠發哂茅咁就知唔係100%都估中九成

明晒，建築係起係工地外面既，托闊晒大家對建築既想像

Jan 2017嘅街景
識唔識睇美文？

所謂好多高身既綠色植物～
真係好多wo有成3棵～
ps：舊圖一早已經有。

你答左我建築物係咪起係工地外面先？
你話係說得 我收皮～

建築物係係工地入面
但唔代表你係睇到果個黑色車

你自已對下地下條白色線。

睇唔到架黑色車 就唔會無啦啦係黃格區停定
睇到都好 樓主第二同第三點張圖已經證明左警車果一刻只會見到個背住嘅人 而唔會係見到個汽油彈而令到架警車向前再加響horn

炒車？風向一致wo，都話係黑警自導

你自已對下地下d線，條友正面向警車既時候，行到出左第二格少少，接的士已在黃格區推斷(google map)警車個位一定睇到條友。

退多步到斑馬線都睇到。

咁我問你 紅綠燈右邊第2個銀白衫男人手拎緊咩?

btw睇唔睇到架車完全唔係重點，睇唔睇到個人拎汽油彈先係。

由駱克道影過去段片 (上圖, 即係下面 link 條片 01:23 開始)，見到警車燈位附近慢一慢, 先再將架車駛出去路中心。若果慢一慢果下見到條友，點解唔係燈位停, 再落車。反而駛去路中心 停低 do nothing。

從個犯角度睇，架警車停正前面，呢個時候掟，前無去路喎，點走呢?
就算避過，差佬都可以順著即刻追啦，完全無 so 喎。
但偏偏就咁做，而警車又跟著自動駛開喎咁荀。

屌那星，人地做咗咁多年古惑仔，係古惑仔呀，唔係高登仔呀，就算高登仔咁撚蠢都唔會自己做埋司機自己掟埋咁戇鳩啦，仲要渣自己名登記嘅車嚟比你跟？人地渣得C63唔通一萬幾千比唔起搵南亞狗做咩。

雖然我覺得黑社會收錢做嘢多...

但段片的確疑點利益歸於被告...

睇地理位置警車之前已經睇到唔出奇

個男人有衝前動作

佢好似知有其他車/警車想縮沙

第一目標應該唔係架警車

黑社會似有自己目標

利用69遊行轉移視線射個波俾69遊行人士

黑警有大粒嘢同老黑拆唔掂，咪搵人攪鳩你大館囉，跑馬地可能又係依啲大粒嘢出沒嘅地方咪又攪鳩你囉。不過係人都識屈落去69個日度㗎啦，你知我知單眼佬都知

你真係標準連登仔 視力 1.0

1.從一開始就反駁緊樓主話建築物擋住視野e點，而唔係到底視力睇唔睇到／對火光敏感程度如何等等

2.e張圖個位係再後d 只係show會進入視野範圍，而唔無包括物件大小

3.確定見到一個人拎住汽油彈當然好難，但見到黑夜中有條友隻手有火光就易得多

夠啦上面條懞撚
咪再死頂啦
我都幾肯定你無去過現場
唔好再兜啦

人地想起連登玩假膠起朵呀嘛
你由得人地啦
可惜佢幾落力都好, 唔會有人記得佢

開始駁唔到訴諸屈毛

黑夜睇得清?

唔講ed因人而異無法論証既野喇，無意義。
講番建築物係咪擋住視野啦。

無論睇唔䏲到汽油彈，都無法推番建築物並無阻擋望到汽油彈男子既嚴緊證明。

時間剛剛好！ 做到出晒面

最奇怪係條友係度等警車黎
點知會有警車經過？？

睇完新聞都覺得咪又係上面叫到搞事
我就唔信真係會有人不滿到掟汽油彈
香港人咁怕事 遊個行都驚添啦

又真係有啲傻仔會信係市民做
仲要後生仔 哩啲新聞就算唔洗上連登睇人分析都應該用下腦諗啦
咁近69突然有哩啲事 自己思考下啦

冇話樓主講嘅一定啱
到底搞事嘅人係自願定自編自導自演都唔會影響我69要行出嚟
希望大家身邊如果有人睇完而改立場嘅 走去說服下佢地

劇本無預有車經過影到

秒撚左

我講下我睇到既野
警方話佢係想燒警總, 見到警車就轉為燒警車
而條片的確係見到條友一開始係向警總行埋去, 見到警車前面架的士出左路口之後就好似比D 野嚇到調頭咁, 當時佢已經點著左汽油彈
而因為中間果棟野係玻璃幕牆, 所以佢真係有可能喺果個位見到警車

但問題又喺度, 點解佢唔直接停喺警總前面而要隔個路口? 同埋條友全程行得好他條, 完全唔似要逃走咁

正常黑社會掉汽油彈落舖頭都係停正門口掉
佢就泊三條行車線以外

好心幫班黑警整返乾個身咋嘛

黑

屌 去實景望下 從來真相只有一個

當佢幫手推post算啦

行黎行去，唔掉警總門口，就係等架警車到

再等佢響警號先掉落警車邊地下

又咁唔好彩有架的士係警車前，劇本無其他車嫁嘛，打亂哂個劇情

其實我有樣野唔明
宜家話捉左幾個人
一個係屬於東區嘅黑社會組織
如果佢嘅行為係挑引/報復針對佢嘅警察
咁點解佢要大費周章走去中區同跑馬地搞大龍鳳？

雖然無合理理由，但我成日都覺得整件事用黎試水溫

Pish

你得閒行灣仔先啦毒撚

又會咁啱架警車驚到駛前啲，開埋條路俾人走